長發街市

買送係咪平過青衣街市個d

領展，你話呢

青衣人好多係去荃灣買餸

緊係出楊屋道

楊屋道平定深水埗平

計埋車費時間荃灣贏
同埋ssp衛生好差

我想買蝦今晚白灼

太早買係咪其實d 蝦會死

買海鮮真係要去楊屋道

點解咁講？